## Установка

Установите пакеты с помощью `npm install`;

Запустите билдер `gulp watch`


## To prod

Положите сгенерировавную с помощью `gulp watch` содержимое папки `/dist` в корневую деректорию сайта 